超級比達 學識 自在極意功 未 ?

無我極境/身勝手之極意/極意

有追漫畫就知比達已經好揪過極意悟空（之後開新掛唔計）